[靈異airline]有無人發現HKA瘋狂播心經

Boarding landing都係播張學友首心經
有無人知乜事